今日個發夢現場完全係潰不成軍

大馬路又係咁，西邊圍又係咁
一有人嗌走成堆慌張走難咁

係咪組織唔到有效既防線

講真 你無講錯
但算吧啦 和理非唔屌得架

退一退 咪上番去囉

唔明點解咁多負評
想檢討下點解差咁遠啫

明明可以走既唔走
好想俾人一網打盡

blocked

窄巷 就容易溝通失效

痴9線而家捉鬼捉到無差別咁屌人 咁同白衫有乜分別

和埋非今日話左唔守

咪撚玩啦，今日射煙果陣真無好多和理非
平時夜晚射，無心理準備果班一早撒曬

港島個個行熟哂
但元朗一路望住tg咩路咩路有狗有旗
完全唔知up乜柒
你要人留 撤退路線好緊要
但又唔識路 一封左元朗朗屏又要行去天水圍
成件事太多因素令人唔想留得太耐

港島要留到12點1點相信輕鬆

要進步，不要指責，元朗鄉黑加黑警。

我唔認同

第一，大部份人唔熟路，搞到機動性冇咁高
第二，好多鐵欄拆唔到，啲狗一早有準備，起唔到防線
第三，全元朗99%商舖冇開
基本上冇人可以即場買到物資

第四，元朗個市區相對細，基本上封左路之後都冇車入
加深造成物資，工具上既問題

但係今日起碼大家冇鳩黎，暫時好似冇手足比人拉

所以我唔認同

1. 太多發夢新手 一退就退好後
2.戰線太多 分散哂勇猛

朗業街前線好勇猛喎 滅火既滅火
中咗催淚彈 退一退又上場

美國隊長盾巴同女社工拉左

我睇LIVE覺得可以喎，當拎經驗

不是指責
是了解下有乜分別

講真 次次都硬食彈。
我講真未食過。
今日木板都比人射穿埋。
我諗我地勇士要加強d盾

今日狗好早封路+大家唔熟路

潰條毛

唔熟路好大獲
驚比人夾

唔熟路差好遠

唔係潑冷水，大家都只係平民，無當過兵又非戰地記者，人之常情者。人人為自己負責，要走都無計... 況且重點係有人氣去表達訴求，防唔防線係咪真係咁重要？

打仗要熟地形
唔熟 莫講話走唔到 比人埋伏咗都唔撚知
地形都唔適宜攻防

唔該 唔好送頭

Show blocked user - 唔好搞我後面!!

唉！只要今日警察嚟，我哋走。只會特顯警察對平民嘅不公義。點解白衣人打黑衣人要39分鐘先至有警察到現場。對付百姓就一下子就到達。咁先有強烈對比。今日咁嘅對持我真係睇唔到有咩意思，義士們每次行動都要知進退，進可能陷阱，退可以保留實力。老套啲講句留得青山在，那怕無柴燒。吊你老母同我記住一個都不能少。

不分化不割蓆

元朗唔同之前
一來細已經易守難攻
二來啲商戶落閘嘅老早落晒
三來除左黑警仲有班更癲嘅白衫人

檢討要知進退

今日既大敗係自己既仁慈造成, 一開始就應該全力入村

唔係喎
發夢前線守得好好

六月
兄弟爬山各自努力
表現超卓

七月
意見分岐各有各做
貌合神離

七月廿一日元朗單野有好多疑點，點解對家係要咁揚，驚你搵唔到警黑既証據。首先當然市民同呢場事件一定有反黑既對立，元朗地理位置同對家利益關係最方便做野，但最重要是對家想開一條人鬥人戰線，睇完今日入元朗，其實真係冇乜嘢做到，但出錯關會大好多，因為多埋一班容易比人利用既人。

發夢見到後排， 左右被夾 加大家唔識路 ，多邊戰線都有催淚 ，好多人唔知點做，有d混亂

南邊圍 西邊圍 大馬路 完全係被包圍既陣形

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

西邊圍打到班狗潰不成軍喎
利申：發夢見到班狗夾住內8字腳 個盾擋到上邊擋唔到下邊 縮下縮下咁縮入村

新手上路 無需指責

每一次都係經驗 唔好指責

係啊 黑警啊嘛

今日班狗郁D就放煙舉槍
算係咁,慢慢黎比D戰士升下LEVEL先

屌你老無 唔熟地型 退一退都得掛

入村已經被溶啦
到宜家仲唔明點解黑警想引前線入村？

檢討叫貌合神離？

exactlyv現況就係咁

同意係唔熟路

係預左大部份人無guts架喇
不過係有班仆街左膠係咁叫人散水
散撚到連隊型都無埋，仆你個街

19:30之前, 明明西邊圍個勢好好

今次有試主動推進
唔係現場又扮野

人多唔推，守咩呢？
今日裝齊，氣強。。。。

d人重未醒，廿狗2槍，打到幾個？
近身人少實輸